儲里數揀Citi PM定DBS Black好？

DBS
Citi PM

好似兩張都各有各好🤷‍♂️

年費要點waive

Scb am好似好d?

DBS black有得waive?

一定有

如果入息夠:
Citi PM or Prestige
AE Platium Charge
HSBC VS

唔夠:
AE Platium credit
DBS Black Worldmaster
SC Asia miles

hsbc vs可以點換？ 上佢個網睇 得d禮卷換

上hsbc website click 下就會搵到

岩岩收到HSBC VS 係咪即係可以唔洗其他卡，佢個所謂自選3x 係咪手動set 一次就ok?

hsbc換里數要俾年費

AE Platinum Charge儲里數有咩著數

FYI: 2019起citi pm都係240k 同dbs一樣

300

最抵係sc am咼
夠入息都咁話

畀$7800送70萬分迎新，等於直接買46667里加Priority pass同旅遊保險，可以再出多4張附屬卡都可以入AE同Plaza Premium Lounge+包旅遊保險

同埋申請Platinum credit card唔洗再另外畀年費，個張就每年頭12萬簽賬$5/里，之後就$7.5/里